中文大學保安(退休狗)表演即場插水！

我攞佢張保安證嚟睇，大學保安表演應肚即飛。

#不合作運動

來源: 羅子維FB

狗改不了吃屎

條友好想出名

狗改不了吃屎

樓主內功好勁

雖然佢應該唔介意不過樓主開人全朵真係好咩
Btw 個插水真係流到

希望牠做戲做全套,今晚返屋企整死自己吧

插水？

班大學生就係唔齊心，齊心既話呢班保安炒左幾年啦，仲可以也文也武咩

都係想幫佢宣傳下班狗有幾好笑 希望原po主唔好介意

有無人識呢位保安哥哥？

唔係話質疑你，但依條片請問邊忽睇到大學生唔齊心呢？

應肚即飛

條友on9

冇人幫

好gayporn feel

咁廢學人做保安中大炒左佢啦

一睇就知係退休狗
個格真係無得扮

咁弱點做保安呀，炒撚咗佢啦

係個樣都係冇得扮

中大炒撚咗佢啦 保安？ 紙片人黎

好核突，男人老狗，知唔知肉酸

氣功

保安真係99%又藍又on99

屋企樓下個保安日日都話用國安法捉哂d人去大陸審

佢好似叫李永光 前總警司嚟

到時我會出黎自首, 我有份詛咒佢

後生個時無機會入大學，老撚左出於妒忌就搞鳩學生，強烈要求大學保安員必須要有大學學位

打交插水狗算唔算香港特產

有冇投訴 定成個保安公司都藍

暴大保安呀頭狗隊出身
狗改不了吃屎

Push

投訴條垃圾 投訴到炒 區區保安仔以為自己條狗咩 學校點會保佢

每次組一大隊人 唔show證入啦
班保安狗

插水插到咁都冇其他學生出嚟指證保安狗
個個都企喺到食花生
同埋啲保安狗真係以為自己仲係狗，大撚晒咁
以為自己教緊啲大學生

如果有第三方鏡頭就好 完美影到保安插水屈人
然後學生再發大件事 要求校方炒鳩保安
咁先可以整頓呢班狗仔
如果唔係又係會有下次

總狗司做中大保安

東亞病夫點打美帝，中國人恥辱啦呢啲人

暴大白衫保安好似係外判

好似好多狗退休無野做就做保安

幾落力

唔會啦，李永光處長嚟(中大保安及交通處）
佢坐office推啲賤命狗畀學生撚

都幾博
如果撞落石膊應該傷
真係跌落去，唔似食環咁訓落

髮型唔一樣

貼堂作品

集體投訴佢啦

唔好講笑 中大分分鐘用成5,6萬請依班退休狗返黎

樓主係咪馬保國大弟子

都係小心d好

可摸以key 番個床同cam man 係側邊比佢？

中大生反抗呀屌你都母

hmd嗰個大隻gay佬

歡迎美術部2次創作，印出來貼堂？

做保安一定識此招

升天南徒弟

我都諗到M字腳大隻佬

中大尼馬

笑死

邊止咁少... 前總警司呢啲level 出大機構做保安主管通常至少都十萬八萬

係都炒左個校長先

有冇手足發揮下創意想睇下改圖

lm 變gay圖

等睇佢飛出宇宙美術部請出招

唔推佢都仆街

條垃圾跌落地嗰吓可能反而整嚫條腰

中大保安處全部都係狗

哇

原來狗隊就係訓練點樣插水

條友插水勁撚過尼馬

btw中大同學以唔show證嘅不合作運動嚟表示佢哋對畢業生被篤灰一事嘅不滿

聽聞啲保安已經惡撚到影人大頭 跟住keep record

萬事小心

學生要保護自己，用隨身攝錄機

戇鳩保安狗打埋啲低賤工都學人咁串

一隻手揸機
一隻手推人彈到一米遠

//重點：
。保安人手明顯加強，會盡量以不接觸你方式排人牆阻止你
。專責影相保安會馬上影你大頭相／拍片
。你嘅肖像會馬上被上載到某一個系統上

......

嗯，所以你唔SHOW證嘅話後果係你嘅肖像會被上載到一個不知名系統度。我本來都真係純粹抗議完就會進入校園，唔會因為咁真係不惜肢體衝突都要硬闖（冇錯我最後係有一路行入去一路等佢追住我張證睇，唔通真係棟係度陪佢地食風咩），但而家知道表個態都會被影相嘅。雖然好似有少少代價，做唔做都係閣下嘅選擇，但我仍然呼籲唔介意嘅同學入校園時只少只少都講句：「抗議保安出賣學生」、「釋放中大八子」。

天佑山城。//

雙腿張開了!

垃圾

一定要幫佢出名

多數係退休狗

已劣P

留明睇改圖

個樣好似被人屌緊

摟屌

醜唔醜
幾廿歲人仲玩插水

告得！因為影唔到左邉！屈鳩你就得

有潛力圖feel

觸手

隻保安狗演技會唔會屎左啲

垃圾會果班前狗隊又係咁
比張紙攻擊到瞓低起唔返身

閪撚到

咁個學生有無出手掂到個保安先？
有的話唔係死梗咩
今時今日班黑警會點對學生

點解可以禁on9.碰瓷？

btw 個學生應該會比狗官告得入，祝個學生好彩

如來神掌

保安仲疊馬過學生，明明係學生主場

練開國術

保安請返啲nigga算數啦

比你起到佢底
然後呢？

仲衰過班撞車黨

出口侮辱下佢咪算囉
呢d退休狗仲以為自己有特權

樓主謀殺

仲衰撚過尼馬

做多咗囉

笑完佢扮野
記得等狗上門拉鳩你

你有你笑
佢有佢吹雞拉鳩你
再見

條友以前做差佬？

學堂係咪有演藝訓練？

有冇可能？警司退休肯做保安？

垃圾食蕉

係做保安 但做保安主管

無論轉咗咩身份，都係警甴一隻
委任證？不了

問下佢邊度畢業先啦串

大返隔離果個 佢假證供妨礙司法公正

咁都坐唔斷佢尾龍骨 屌佢老母臭閪

狗黎

唔係好似，直頭係，做完狗走黎做中大保安

行開D啦屌你老母

點解仆完要拉返副黑超落嚟

好心佢插完就唔好彈返起身 插水嘅奧妙就係咋死

藍絲group share 緊條片，一面倒覺得係中大生推跌保安

拍緊X-MEN?

結局?

組隊搵佢教野

藍衫地莊 中大請
白衫外判 信x

垃圾保安

屌 垃圾 大學保安隻腳紙紮做？

係咪尼馬啲球迷嚟

中大學生應該日日去屌柒/撚班狗

Push 笑撚到我

玩生豬肉？係咪以前玩慣咗？

中大d毒撚邊敢屌人

會唔會有一日告你用氣功傷人

推

佢應該慶幸個盆骨冇撞落個石壆位，啱啱好一高一低，會插水插傷自己，屈唔到人仲真係傷埋

中大保安真失禮

做保安都算啦
仲要咁都做得出
邊位ching呀
執佢返去啦

有哂片拉得

做保安鳩下鳩下又一日啦,當自己黑警咩.

手動正皮

好撚有創意

大人 係人都會死架喎！

中大學生save低 見到隻插水狗就拎出黎侮辱下

狗

學校請班保安番嚟搞學生

cusu要處理下

push

樓主？

佢係前灣仔警區總警司李永光，家住西貢（好似），帶國安CU HUNT嗰條友

學生比狗搞
其他學生繼續咩都唔理企係後面食花生就啱架啦
等睇班中大學生過兩日無左件事
然後班濕鳩保安繼續統治學校

呢啲人厚顏無恥 根本唔怕你笑

班大學生有骨氣啲集體唔交學費，保證校方即時跪低

後面果班又唔幫拖又唔出聲

同學仔,D功夫邊到學

不如你地每日見到佢,

都開條片問下佢中左咩內功先可以彈到咁遠

白色轉轉下都唔夠 右邊果個勁 仲梳頭

隔山打牛

仲衰過支那d碰姿

中大學生 侮辱及襲擊保安人員

呢段片更清楚，個𡃁仔應該識得一陽指